想搵一班志同道合嘅人一齊整hip pop音樂

今年開始聽hip pop，一發不可收拾咁愛上左。自己有試過用Logic整beat、錄歌、mix。無奈身邊朋友對音樂冇咩興趣，搵唔到人一齊玩，所以想上嚟搵一班有興趣嘅人一齊整下beat、錄下歌，大家交流下。

歡迎聯絡：Telegram@zone6er

9413

好奇一問 本身有冇玩開音樂

以前學過結他，但感覺玩hip pop完全兩回事

甚至太多人話鍾意妳 所以我至在意
點解佢地一講起妳既時候 硬係串錯字